鏗鏘集：時代革命？

推

你好勁呀阿丁

鏗鏘集真係太高汁
時代革命同8月5日真係依一刻最值反思既野
對之後既發展有重大影響

時代革命係手段
光復香港先係目標

同埋形象化咗和理非同勇武可以令雙方更理解大家
勇武未必明罷工對和理非其實已經係好大犧牲
和理非都唔明勇武行到咁前為乜
但係大家始終係同路人
多謝鏗鏘集